{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58982&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천레이크하우스펜션"
    },
    "text": "提川清風湖に位置する全室湖ビュー団体の一軒家ペンションです。 錦繍山、陵江渓谷、清風文化財団地など多様な観光地が周辺にあります。 ソッテ文化空間は車で6分、清風文化財団地と清風湖遊覧船は車で9分の距離にあります。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 追加で宿泊の際に確認しなければならない事項は、超過人数に対する入室制限、肉類及び魚類の調理不可、ペットの出入り不可、保護者同伴なしの未成年者の利用制限などがあります。 予約の際、イメージと実際の客室が異なる場合があることに注意してください。利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあることをお知らせし、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "提川清風湖はどこに位置していますか？",
            "answer": "提川清風湖は清風湖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には錦繍山、陵江渓谷、清風文化財団地など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離にソッテ文化空間がありますか？",
            "answer": "ソッテ文化空間は車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に清風文化財団地と清風湖遊覧船がありますか？",
            "answer": "清風文化財団地と清風湖遊覧船は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は5時からです。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に確認しなければならない追加事項はありますか？",
            "answer": "超過人数に対する入室制限、肉類及び魚類の調理不可、ペットの出入り不可、保護者同伴なしの未成年者の利用制限などがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約の際、イメージと実際の客室が異なる場合があることに注意してください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失または毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が調整される客室があるのですか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 494
    }
}